SnowFlake 討論區

冇得抽

靜啦

面面玩緊美股 佢應該登埋依隻

比個期我升到邊日要走

巴郡vs 麵麵

LM

麵麵諗住入呢隻？
屌咁我仲買唔買好

我賭一蚊巴老輸

幾時上市？

巴郡 買5億

16/9 1:00am 香港時間好似

召喚 面面

佢唔開post理論上係咪唔計

佢地個好似有TG 谷 登美股

大家諗住一開就高追定睇情況？
預計升幾多？

巴菲特終於追返時代既步伐

佢上年有投STNE 啦
等個industry mature d, 真正行緊exponential growth 先入場幾好

好唔好一開追入

好賤格

可以點抽？

如果用cowcow 好似要入籍做中國人

幾時變左p牌

有冇人會不問價入？